中國調度1700萬片口罩給香港 陸民群情激憤

香港特首林鄭月娥昨天表示，雖然中國大陸口罩短缺比香港更嚴峻，但國家仍然支持香港；在國務院港澳事務辦公室大力協調下，過去一個月已從大陸獲得1700萬片口罩。

林鄭月娥9日傍晚舉行記者會說，港府現在庫存1200萬片口罩，只夠政府部門使用一個月，物流署已經接洽20個國家超過400個供應商，訂購超過4800萬片口罩，但全球口罩都出現大幅度供不應求，加上不少國家已經實施了出口管制，目前已經送達香港的只有300萬片。

中國大陸疫情嚴重，醫護物資嚴重短缺。截至8日午夜，大陸武漢肺炎累計已811死，累計確診病例3萬7198人。香港迄今1死，累計確診病例26人。

林鄭月娥昨天這一席話，再度挑起陸民對「反送中」運動長久累積的不滿情緒，網路掀起一片撻伐聲浪，痛批港澳辦對香港「跪舔」。

在微博新聞討論串，有網友氣憤表示，「全中國人民買不到口罩，原來供給白眼狼了」；「會鬧的孩子有糖吃」；「武漢市民和醫護人員的口罩都保證不了，居然給香港這幫廢青送過去這麼多口罩」。

有網友反問港澳辦：「是要送去給他們拿來罷工暴亂嗎？」；「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

還有網友要求，給香港的口罩一定要印上「我是中國人」，獲得最多按讚。

由於群情激憤，中共鷹派官媒環球時報總編輯胡錫進今天淩晨1時許在微博發文緩頰稱，他看到的第一個感覺就是很不舒服，覺得國家真沒必要在這個時候用口罩去感化那些香港人。事實證明他們當中很多人是感化不了的，其中甚至有人會認為，國家這個時候克服困難撥給他們口罩，就是因為他們敢鬧鬧來的。

但胡錫進話鋒一轉表示，不管怎麼說，香港是中國的一部分，不管那裡是否有一批人同國家離心離德，但在重大公共衛生危機面前，「不管我們願意不願意，國家都要履行對香港的正常責任和義務」。

他最後向反送中喊話：「至於那些最惡毒攻擊國家的人，我期待他們有骨氣喊出來：我們拒絕戴中國口罩。」

中國人就係命賤
1個美國人=100000個中國人

由於群情激憤，中共鷹派官媒環球時報總編輯胡錫進今天淩晨1時許在微博發文緩頰稱，他看到的第一個感覺就是很不舒服，覺得國家真沒必要在這個時候用口罩去感化那些香港人。事實證明他們當中很多人是感化不了的，其中甚至有人會認為，國家這個時候克服困難撥給他們口罩，就是因為他們敢鬧鬧來的。

感化? 罪魁禍首係邊個?

正

親，在你們生死存亡之際中央政府的口罩都不始你們，只給香港廢青，證明你們的生命根本沒有價值，正所謂會閙的人孩子有糖吃，還不快去你們的市政府拿回你們的口罩，免得他們把口罩送給港獨廢青

送多d落黎

講緊救救mask?

香港人要口罩因爲支那老總為面子唔肯封關又怕香港人爆動

對外:
係 香港人條命矜貴啲
中國人就係命賤
對內:
中國送既 狗都唔屌
得藍絲廢老要

Push

等於我哋要感化唔到佢，根本上香港同中國就係互相仇視，佢恨不得我哋快啲死，所以我哋都可以光明正大地恨不得佢哋快啲武漢肺炎死

A. 1700萬個內地口罩是「過去一個月」的過去式，和香港市民現在的苦況無關。
B. 在過去一個月，不斷感謝中央感謝黨，內地賣給香港的1700萬口罩，其中1300萬（500萬+800萬），按字面理解，已在8日前的張建宗記招被「感謝」過。8日來可能毫無增加、可能是增加了最多400萬個，也可能那是8日前的舊數，就被林鄭月娥當作「中央送大禮」重新感謝，as if 有新貨到。
C. 香港政府在1月底嘗試訂購3200萬個口罩、現在增至嘗試訂購4800萬個口罩，都是空頭支票。前一批還說明是供市場（只有800萬個內地口罩送到），後一批卻是先供政府（300萬個非內地口罩已計算到存貨）。然則市民的口罩荒，非政府有意解決。

林鄭又做左件多餘既事， 令中港人民磨擦加深，為大局添煩添亂
唔死都冇用又一例證!

最神奇係大陸官員陪佢一齊顛

made in china?
不了

認真，我寧願唔要

唔撚俾大陸人入香港咪乜事都冇
明明係你班柒頭四圍播毒

777 又為中央添煩添亂
明明想擦鞋，但擦出火

咁個1700萬個口罩在邊呢？ 呀叔呀婆仲要凌晨去排隊 搶口罩

巴打心水清

大陸班官為做軍伐鋪路

大陸人連廢青都不如，口罩寧願比香港

我地配合下佢地 一齊叫香港還1700萬口罩 叫香港全面公開口罩去向，我幾肯定警畜拎左唔撚小。 睇下邊個仆街先

送D CLS上去
換D 支那貨返香港
咩玩法？

個千七萬係之前訂落只不過係正常交貨期

寧願封深圳都唔封香港就知咩事啦

支那人看得自己那麼高，
香港唔幫支那空手入白刃，
支那狗連屎都無得食。

至於那些最惡毒攻擊國家的人，我期待他們有骨氣喊出來：我們拒絕戴美國 日本 口罩。」

啱啦 運落嚟掉垃圾桶都唔益你班冇骨氣嘅共狗

「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」
依啲就有自知之明啦，全中

美國給的就要 中共貼錢都不要

中國口罩?不了

要港共兩難 全面吹風話歸還1700萬口罩。 公開口罩去向。

你老母胡狗，咁撚多武漢肺炎患者走嚟傳香港人唔柒講

重點係香港人無收過
列作兩地狗官偷竊國有資產案處理

其實中港搭雞棚演緊一場一戲，根本大陸各省各地口罩短缺，CSI 口罩所有生產都係先送香港狗隊，再由狗隊安排送大部份上大陸，香港特衰政府各部門，只有班狗高官先有得用，就算衛生署及醫管局員工都冇，大陸仲要扮好人寄口罩俾香港?! 搞笑，大陸最叻就係喪事當紅事辦，做盡壞事就話自己做盡好事 !!!

因為香港人抗爭所以有口罩

對外一定要寸鳩班支那人
我地越反政府就越俾口罩我地
有本事你地夠可以反政府
但笑鳩班支那廢國人唔敢

我真係拒絕中國口罩 由始至終

林鄭真係不得了

畜生果然是畜生，你們不配啊

On9 你唔要我要啊，大把人要

擦共產黨鞋擦到咁既柒樣，柒婆應該都係史上第一人

簽左約交貨講到免費咁。
大陸人係咁，被官式教到一有少少野就無限攻擊同分化香港人。如果泛民係漢奸，共慘黨一定係分裂中國既第一敵人。講到香港係中國既一部份，不斷狂屌香港，企圖分裂香港同中國既關係。

廁紙咁薄既黑心口罩 我就唔要啦

量中華之物力 結香港之歡心

每人兩塊

送幾多野落黎， 都不能抵銷對年青人既傷害、無數手足既受傷及被消失

1700萬口罩？
想問下去撚晒邊

「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

發現新大陸？

賣返上去

琴日柒婆唔係話17000個口罩咩

屌你老味做比邊個睇呀？最終啲口罩落唔落到醫護同市民手都未知

官員拎呢抄囉 重唔挖翻筆

口罩，厠紙，東江水，蔬菜，豬肉，港珠澳，重有高質北妹……全要封

攞嚟抆屎都嫌污糟

蟻民啲賤命算啦

單押

賀一誠：國家缺口罩 現時再要求供應非好事

總之小心
又係政治技倆嚟

識玩

支那製，攞嚟抆屎都驚有病毒

收1700萬大陸口罩
賣香港CSI win win

運到嚟都所剩冇幾，途經各區各省都要比買路錢

你唔出聲國家邊到知道你要口罩

btw

送? 先唔好講有無貨真係供應,
亦唔好講係唔係供應比市民
根本又唔知佢用咩價錢賣比香港啦

成日話幾千萬個
送咗去邊度
我見都未見過

正視聽

唔好撚講廢話啦，Made in China 送都唔撚用

利申:屋企全部貨都唔係MIC

屌 香港正苦送左咁多口罩上去，1700萬咪當回禮比藍絲lor

On9網民

因為你地係支那賤畜 我地係香港人 你地成個國家都靠香港搵錢

支那人算人嗎？

沒有251就便宜了這群豬好吧

食君之碌，擔君之糞，支那一點也不能少

仲要畀一成哥串
成個傻仔咁
以為好打得
剩係為支那添煩添亂

支那人再唔群起抗爭,連罩都冇得你戴

其實佢哋玩乜

香港果啲又掉上去。
支那果啲又掉落嚟。
攪到兩面都俾人屌。
自己攪掂自己咪fit囉。

明串鳩你班支那人命賤，咁點?

俾晒popo啦

唔希罕啊
啲救救二手mask你哋支那人留返自己用啦

多謝丞相借箭

畀我哋獨立咪唔洗搶你口罩囉

共慘黨都係開依個價

中國人條命係賤d

自己搞掂自己啦，垃圾林奠dllm，大陸自己搞唔掂仲問佢攞，唔講政治，一個市長自己採購番緊急物資係分內事，一個都攞唔到畀市民，要我哋玩自由市場食炒價，咁樣已經係嚴重失職

有網友反問港澳辦：「是要送去給他們拿來罷工暴亂嗎？」；「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

都賤
誰理你 死光最好

不了 thx

對外：
林鄭自以為有中央撐腰 先斬後奏 迫中央提供口罩 不理會內地人生死 為內地添煩添亂

中國自己都唔會將北上廣深同廣西放埋一齊睇齊啦，攬炒講咗大半年，香港俾人當埋疫埠就真係炒埋中國啦。

我就寧願要啲CSI口罩喇

運左20櫃口罩上去大陸
之後交換到1700萬個支那口罩

林鄭呢鋪又助攻 支共呢次會唔會俾支那人推返

推呢個

送上去啲Csi都唔止依個數啦
懶好人俾返啲垃圾我地

Sorry 中國人係中共政權下就係咁命賤架喇，都幫你地唔到 ！
大陸同胞唯有今世積多D褔，希望來生不做中國人。

屌你啦
csi口罩換黑心口罩
送都唔要

帶口罩是暴徙

屌 中國口罩好撚希罕呀 沙士個陣中國製口罩係地底泥 無醫護肯用呀

我地屌唔屌從來都唔係重點
香港口罩送上去比高官
大陸口罩落香港，香港政府比錢

嘻嘻

正想講
唔比班武漢人周圍走咪冇事
而家全世界缺口罩都係因為佢地咋
一堆大陸人四處播完毒之後。比少少口罩香港班狗官就叫做皇恩浩蕩？

是撚但啦，啲口罩都唔會到市民手㗎啦... 話口未完咪又運返上去賣或送禮囉... 同拜年啲禮物差唔撚多咁啦...

Diu 一陣全部武漢造就好笑

港府現在庫存1200萬片口罩，只夠政府部門使用一個月

咁姐係買你果啲口罩都唔係比香港人用架啦

至於那些最惡毒攻擊國家的人，我期待他們有骨氣喊出來：我們拒絕戴中國口罩。

你果啲有毒口罩，無病都變有病啦

btw屋企幾盒越南製造既

屌你又黎呢招, 過幾年就會有人話, 武肺時如果唔係中央支持, 香港早就生靈塗炭喇..咳咳

我敢話呢件事個重點係中共驚立法會選舉建制派再次大敗

唔係 認真 真係唔想戴中國製
不如比返csi我地

嚟到香港先算，未到深圳已俾各地公共搶晒

逆向思維

令中國人反香港人令佢哋唔好落嚟

依家呢啲就係佢哋令香港港獨

多撚柒鳩謝啊～點解唔見口罩周街有賣

後來改返

至於那些說光明正大就不要戴口罩的五毛，藍絲，黑警，我期待他們有骨氣喊出來：我們拒絕戴口罩！

國家機器又要帶風走，李文亮 李文亮

送俾我都唔要

林鄭呢招正。

果然又想重演03沙士中國救港嘅劇本

學野識閙事未

根本無諗過流出市面 跟政策，讓領導先戴

我驚D口罩有毒多D

條撚樣硬係要挑事端

啱 留返比藍絲廢老用
等佢地快d玩完

你地上吓街，反吓黨，爭取民主就有了，還有言論自由

用csi口罩換啲救救落嚟？

洗撚你施捨咩支那狗

送左兩億上去, 點會唔洗你回佣, 支持個班香港人都on99

係呀係呀
你地咪又鬧下囉

。

就係要呢d

比公務員用咋 你係咪諗太多

他最後向反香港喊話：「至於那些最惡毒攻擊國家的人，我期待他們有骨氣喊出來：我們拒絕賺香港的錢。

呢批口罩係政治作用，應該搶唔到，如果咁都搶到，表示中央嘅最高命令開始冇人聽，支爆得好勁

其實係咩玩法，香港送口罩俾中國，中國送返口罩俾香港
唔講口罩質量問題，當中有無涉及利益輸送

笑撚左 有1700萬口罩 香港人洗撚日日去排隊買

咀炮口罩

佢講啫 有幾多會到手邊個知

口罩未落到黎就俾中共搶返

佢一派就回力鏢架喇
又話唔同市場競爭

會鬧的孩子有糖吃

那麼...你們這隻支那豬還做順民嗎

刷gdp

我們拒絕戴中國口罩!

你地反抗都唔敢反。做咩要比口罩你

屌你啦有好多貨係醫管局一早訂咗
講緊係一月前訂

而家喺度扮撚晒蟹

中國製 一係唔防菌一係致癌 仲要得1700萬個 每人得兩個 要番工個d一日都用晒 不了

支那鬼國貨
用左會死人啵
不了

咁撚少，d黑警都分撚哂啦

捐返上去得唔得

1700萬？
去哂邊？

送都唔用

屌，唔好俾我睇死
啲口罩印住懲教署字樣

本身買左既都被扣起
何來1700萬

1700萬個頂唔到好耐, 係就送多啲過嚟

印埋我是中國人落去
拎完之後我拍片燒左佢

封撚左關 咪唔洗口畢囉

咁就要吹下風，中國人果然係比香港人低賤，中國人口十幾億，口罩唔夠用都要優先提供香港人用，睇下班小粉紅玻璃心會唔會碎曬

大陸口罩 邊個敢用

俾晒藥房炒
一千蚊盒
促進香港經濟

你地唔係相信政府，唔戴口罩嘅咩？

唔怕啦

我拒絕戴中國口罩
屌啦 你順豐扣起咗幾多口罩啊

扯撚晒貓尾

咁就緊係支那狗條命賤啦
成班賤畜

證明香港重要過武漢

9號傍晚

究竟係邊個搞到全世界都要載口罩？？

討論武肺相關新聞請用不推文
等行動po可以上番熱門

你當世衛個柒頭流架

數字你鳩up 拎黎派比市民先算
btw 就算拎左都直接燒左佢

番用不合規口罩，留俾藍屍死快D。

咁多野講快D將香港逐出中國啦

推呢個啦

咁請問我地本身庫存嘅口罩去左邊？懲教署嘅口罩點解會送咗上大陸？送上去，又換番d mic 口罩比香港人？

即係點 香港賣CSI上去 比香港人鬧
大陸賣口罩比香港 比大陸人鬧
jm9

用軍隊押送？人命關天。公安都搶埋一份，殺埋個司機邊個知邊度搶！

「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

你地而家先知?
唔係點解叫支那賤種

「會鬧的孩子有糖吃」
鬧都唔鬧咪抵撚你地死

真係以為平民拿到？
全部比公務員黑警用喳

幾撚on9，兩邊係咁送黎送去喺度做戲，食屎啦

香港口罩運上去，香港高官發財
支那口罩高價賣落黎，支那官發財
最大輸家係兩地市民，錢又冇 口罩又冇

係咪真有其事都無人知啦大家都係篤數姐

扮入標書買口罩當做野，其實唔敢同中國爭

叫林鄭封柒個關咪唔撚駛用你啲拉垃圾口罩囖
不過個1700萬影都唔撚見，醫護點解得翻一個月貨啊屌你老母，擺明做數想事後宣傳皇恩浩蕩

連我屋企d廢老都估到爭人地d口罩會加速支那分化
都唔知條柒婆係真蠢定特登

黑警送口罩去中國就冇問題 中國運口罩嚟香港就唔得

我們拒絕戴中國口罩
我們拒絕戴中國口罩
我們拒絕戴中國口罩

得未呀胡狗

中國人條命係賤過地底泥
屌 原來佢地唔知架？

唔要國產口罩!!

緊係要啦
拎黎燒都好呀
激撚死佢地班弱智
寧願燒撚咗都唔比佢地用

真心邊個想戴中國嘢

依1700萬片口罩係咩口罩? 係市場賣緊果D定只有政府/醫院用既, 有冇講過?

死毒撚買花送俾自己

汽油蛋 = 口罩

我們拒絕戴中國口罩。

收到線報 快D搵群雄沿路截劫

你唔會拎到，口講1700萬，實際幾多無人知

咁大陸人命賤係常識喎

得個講字姐 話落左黎但最後都係唔派比人用

推

醫護都唔夠
黑警有full gear

運到落黎至講啦，實比人扣關

你慢慢要啦睇下澳門一層罩

琴日係咪講 17000個?

先唔講用唔用得
最緊要得罪多啲大陸人

之前係街邊藥房見到d散裝口罩
價錢唔貴
問完知道係廣州製造
即刻轉身走人
屌你 隨時戴完先有病

激撚死d支那人

個劇本係要柒婆親自去接收呢批口罩，淚流滿面咁感謝國家感謝黨

我覺得呢個都係反映到大陸冇民主既結果，佢地唔反抗政府就會咁，唔反抗就認命啦，螻蟻！

仲話connect支那人喎
connect條毛咩
支那人憎香港人憎到入骨

乜撚柒"白眼狼" "孩子有糖吃"？
班同鄉會同港共
捐撚咗咁多口罩上去
而家當收返息咋
孩佢老母子 嗌香港人"孩子"
佢受唔受得起呀？撚樣

諗清楚點嚟，根本運咗上去運返落嚟，大陸停工咁耐邊有咁多畀到香港

是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？

班賤種咁被人欺壓都冇聲直頭賤過屎

中國政府收咗美國佬錢
俾香港都唔俾自己人民

同意請分享

？一個都收唔到
醫護甚至得返一個月都冇嘅口罩
你班狗官做關公都講大話
支那有啲咩係真？

玩就群眾鬥群眾吧.
李文亮死左學香港各省開花, 五大訴求都出埋, 而家搞唔掂就轉移視線
令大陸人更憎香港人

共產黨就係識玩政治, 有用敵人都照幫

屌你老味, 只要 CSI 口罩唔運上汕頭, 北京, 上海就唔洗要你 萬幾個口罩.
已經有幾十萬個口罩香港用啦, 洗撚求救

佢都on99嘅，有可罩一定第一時間攞，做乜要益啲少數派

啱啊 硬係形住佢哋啲口罩污糟過屎坑

片

支那命不及廢青高貴

多謝中國大力支持你班小粉紅收皮啦，我哋香港命貴啲

D virus 你地傳染落黎
你比口罩我地好合理

17,000
17,000,000
原來林鄭只識萬位
唔識之後D數字點表達

林鄭明明可以向全世界採購 偏偏去同支那爭 林鄭真係不理同胞生死

csi緊係自用 送比香港是但一啲過期/武漢口罩咪算

親，據說那1700萬片口罩已經在各地市政府打包，準備運到香港，大家快去市政府搶回口罩，免得口罩落入港獨廢青手上

「會鬧的孩子有糖吃」
中国人記得鬧喇

如果政府將呢批中國口罩派街坊，有香港人攞咗之後跌咗落垃圾筒或者自燃燒著咗，上咗weibo 就唔知d中國人會點反應，所以攞到嘅要小心呀

我覺得應該要收， 原因係因為中國唔夠用， 所以更加要拎佢啲口罩走

屌 根本用CSI換支那口罩

唔撚封關多多口罩都冇撚用， 要黎托？

香港幾多人口你個雞碎咁多口罩頂幾多日？ 咪又係比哂黑警

片你老母 塊就塊啦

支那賤畜連支那貨都無

係呀
我地明明多存貨又採購緊幾千萬個
唔明

其實冇需要離間
事實係大家唔會共存到 已經試左好多年

中國最好放我地獨立 對香港人同中國人都係最好既結果

大中華膠快啲吹奏中共啦，分化佢地呀嘛，搞個支持中共集會

拎黎抹地板你咬我食啊？

「會鬧的孩子有糖吃」
唔知邊個之前先係度#我要言論自由
仲有班人天真以為可以connect班大陸人
根本狗改不了吃屎

啲口罩流出去支那既唔慌少啦
分分鐘多過千七

垃圾中國人 日日比中共強姦唔識反抗咪咁既下場

攞黎當垃圾掉都唔撚益支那人
吹咩

林鄭月娥一直都就大陸同胞就是命賤

自己唔敢反抗淨係識口交怪得邊個，以為聽話做順民就有黨照顧?

講到好似唔駛錢咁，隨時$20一個口罩賣落黎啦

有市民份再講

首先政府話1200萬夠用一個月

皇恩浩蕩俾左1700萬=俾政府用多一個幾月

到最後都係輪唔到你班蟻民

不是中國，香港會有肺炎？
好撚想帶？仆你個街

不了
送俾我都唔敢戴
容乜易係2手嘢

如果一早封關，香港冇事，我哋洗撚要你D口罩

就算個1700萬隻送去武漢
咪又係扣係紅十字會留俾啲權貴
唔通會輪到啲低等人口分口罩咩

1700萬個救救mask

火水救火又一力作

1700萬片好多？除番50片一盒得34萬盒，跟據兩盒thx定律，得17萬人分配到，3萬黑警，3萬醫護，十鳩幾萬公墓員，市民係一盒都無！
黑衣手足做嘢啦！唔想死除咗搶可以做咩？

唔係要講得咁白呀：香港人本來就係高支那人不只一個等級。

印依句上去就差唔多
中國人就係命賤

其實就港澳辦補林奠ge鑊。根本香港人就冇差過大陸人情。

D支那蝗，日日150搬落黎，仲唔夠，最後仲要搬埋D病毒落黎。明顯人情都未還到!!

1700 萬？
咩款邊度有先。

無收過喎

毛魔講過死百萬人又如何

愛鬧的孩子有糖食
中國同胞你們反了嗎？

sorry 我無戴過中國製口罩, 牌子係日本, 廠係東南亞, 運輸係日本EMS, 關你支那撚事？

啲病毒係你班支那人搞返嚟
一係咁 你地咪撚嚟香港 我地就唔撚要你地啲口罩

港人：爽

如果1700 萬畀醫護用 醫護死撚緊

本人拒絕戴中國口罩

利申，戴緊日本同台灣口罩

支國貨用片啱喇
薄過紙

1700萬口罩
運送途中
遇到山賊
無哂

會鬧的孩子有糖吃

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

1) 1700萬個，香港運上去再運返落黎?
2) 支那嘅口罩，好多人都質疑效能
3) 就算真係有都派比藍屍，支共組織

即係 有事一定係美國佬做

香港人總係唔聽話

呢啲民族主義 愚民政策 企圖轉移視線 成日見

樓豬，你upload screenshot 之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同用咗咩 image editing software!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

所有人都啱用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

啲藥美國制又要食
狗改不了吃屎

衝關落黎生仔，醫病個d點？

佢地唔知我地只要 non mic 口罩咩？冇翻牆出黎睇吓咩？🤣🤣

我就真係唔用made in china 口罩既

搵人上人民日報 叫中國人唔好戴口罩張圖pls

2盒thx

都比政府代收左囉，點都撚下班支那人

係質素,唔係質量!! D口罩唔會重d有著數!!

呢個理所當然，而家要令大陸亂落去，甚至內戰上來，令獨立既機會增加

送啲二手口罩黎

香港送口罩俾中國
香港經中國港澳辦協調買口罩

成篇野都有抄襲感

乞衣兜到擺飯食

本身香港唔駛戴口罩，就係俾大陸班支那害到咁樣，仲聲大夾惡

你放心 一定唔會戴 戴咗都唔知仲有冇命
送比我都唔會要

成個香港D口罩都係日本製、韓國製、印尼製、泰國製、香港製CSI口罩，
唯一見過賣中國口罩既都係D老翻口罩、二手口罩、劣質口罩。
中國製的口罩免費都唔要

中共玩轉移仇恨，可以點拆

支共當你你班支那人畜牲黎炸
死左咪再繁殖過 死不足惜啦

支那生番同香肛藍屍就係咁撚樣
我老豆由回歸開始日日就屌泛民
雨革就屌學生,反送中就最激日日話要開槍
呢排就日日屌醫護
我同佢地嘈撚左十年都放棄左而家係屋企唔撚出聲
部署緊盡快自己住但真係好撚難

痴撚線 你搞到全球疫症橫行

屌你捐口罩就基本責任啦

屌你老母 支那人真係最無恥

又出黎扮嘢，食屎喇

想轉移視線

回饋

比番CSL我
唔撚要蝗貨

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

香港獨立左，大陸人就唔洗幫呢個不孝子

一成哥
共狗

我們拒絕戴中國口罩

你送俾我都唔用啦
全部紙咁簿又污糟

換口罩咋懵撚
香港啲csi口罩。換支那啲劣質貨

真係好笑
撚有人想要大陸垃圾口罩

咁你小心D
大把口罩MADE IN CHINA
你買既口罩日本牌都好,隨時都MADE IN CHINA

中國牌子
大家都assume啦

又捉字蝨

大陸製自帶病毒架喎
邊個想要

之前送上去果啲CSI又落番黎?

根本中港矛盾唔係100年內可以解決到既問題

加左料既口罩

冇人捉你字蝨
咁MADE IN CHINA就唔係中國口罩?

咪on9 中港必須對立

有撚用咩 送啲假口罩等香港人死快d？

屌啦 拎大6 D 垃圾口罩換我地D 口罩 ,禁撚叻咪撚用囉

梗係唔係
睇品牌

唔通會有人當日本牌子電器中國造就中國電器
越南造就越南電器？

日本買既口罩多數都係 mic

不了，mic

對大陸蟻民講作反有口罩

真係送到落黎？
我肯定去到一半實比其他政府扣關

中国人只係奴隸，孩乜鬼子

送d垃圾防唔到菌嘅口罩比我地，收皮啦。

我成家都用美國製/日本製

根本經大陸
每個城市過水濕腳
$就我哋俾曬

咁就梗係香港人條人命高貴啲啦
咁都問得出真係唔話鳩佢智障都唔得

不管怎麼說，香港是中國的一部分

成篇重點 係大陸送哂口罩落來 搞到武漢唔夠口罩用

實情係香港人都係捱貴貨自己日排夜排買口罩 你地唔夠用係支那其他市扣起哂

成篇講得岩既就係 支那人條命係賤 因為死左都無人知

香港死10人
同大陸山卡啦死10人

你睇國際報邊個多啲？

又唔反抗
打死罷就
與人無尤

梳鳩真喺拒帶中國嘅口罩
都唔知有乜菌

佢主要就係就係做呢啲仆街野

中國人就係比香港人命賤

係囉，黑心口罩留返大陸賤民戴啦

又係吹撥行個火既時候

封關就無口罩荒啦
戇鳩

自作多情

調D CSI落黎?

中國製造。。。

巴打有冇迫佢去排口罩？
話冇口罩我返唔到工冇糧出家用唔洗諗
等佢出去排通宵感受吓呢個政府

我拒絕帶中國口罩
講咗啦
然後呢？

香港人條命係貴d,如果大陸人都想咁,咪勇武抗爭,爭取自己福利

維穩手法黎
繼續仇視香港 忽視中共無能

香港比左1億口罩大陸
然後大陸比返1700萬口罩香港
然後政府叫我地多撚謝中共

1700萬口罩分別供給政府各大部門
黑警優先 市民0

照攞

柒婆捐左大撚把比你地啦

大陸俾幾多都冇用
攞出來派至講啦

攞來燒

以大陸人d衛生意識去自行生產

隨時一個口罩送一打武漢病毒

香港都無千七萬人比武漢病毒感染啦

可能係用 CSI 口罩換返來架

林鄭：香港特區 送 1700萬片口罩畀 中國
中央：中國 送番1700萬片口罩畀 中國香港

口講口賠

佢地唯一會屌政府既時候就係政府收唔到我地皮

之前就運撚哂啲CSI 高規格口罩番大陸 而家就運番啲劣質貨落黎做show 扮哂喺支共關心香港

呢句有冇人po上微博班支那豬實嬲到震

正，777繼續煽風點火

點只0

搶埋市面口罩

係負

班蟈人唔係話摘下口罩堂堂正正做蟈人嘅咩…
依家個個都話唔夠口罩用
班蟈人真係最撚鍾意反手

屌鳩林鄭囉

嬲呀？
起義推番土共囉
不過你哋又唔敢

送比藍屍好啦，made in china仲薄過張紙

會唔會送返d csi口罩返來呢
比佐7000萬個口罩佢，回返1700萬個返來真係皇恩浩蕩呀

然後就係無買中國罩

捐返2千萬個救救支那口罩比支那囉支那垃圾口罩真係不了

林鄭又故意增加仇港情緒

賤畜真係命賤

分分鐘係香港送上去嗰啲 運返落嚟扮送

貼新聞可唔可以貼埋source link...

拎返走啦 屌你老母

你老母大陸西買哂全世界啲口罩攪到全球短缺重係到嘈，分分鐘大陸拎番1700萬個csi口罩比我地

應該叫佢哋問下中央點解超過20個國家捐咗咁多口罩物資去，醫護重未到手？市民應該要求政府解釋，d物資去咗邊？

我地ok架，就算只係消息都得，我就係要你地班民眾反中共

佢地落黎搶醫療搶資源 點計？
將病毒傳染到全世界都未撚道歉 群情激憤 收皮啦害蟲

同水一樣之嘛，
送csi就係幫大陸，做好人，
之後就用錢買返，
藍絲又可以繼續愛國愛黨。

大陸人就係命賤過廢青有種就去抗議

佢做野 你攞罩

然後香港班傻仔仲悼念個支那醫生

做到先算....林鄭話嚟咗17000個，分批都有排先到

一上一落，全部落晒高官袋

微博屌晒鬼

佢地過多幾日都死架啦
戴黎做乜

Hit points

求樓主置頂

你地都上街遊行囉

放心無人想戴支那製口罩

送嚟送去 on撚9
同爭埋單有咩分別

信我
迫佢地去排隊 等佢地落街感受吓一齊排隊既人
多口既一定一路排隊一路比人屌 咁咪當幫你出左啖氣囉
如果排完都係咁既咁就認命啦

唔係得萬七個？

"給香港的口罩一定要印上「我是中國人」"

支持不過唔該落得黎香港醫病嘅 紋翻個“中共死全家” o係身到

收皮啦賤民

搬黎搬去好好玩？

送佢老母
本來就係我地送上去
而家又送翻落黎

搶你100$, 送$10你。睇下我對你幾好？

屌，講咁撚多廢話，本身洗乜要口罩，壇野係你地搞岀黎，送口罩抹翻個屎忽咋，我仲嫌少添

人民鬥人民真精彩

因為支蝗人命賤 中共先咁對你地

中港仇恨又加一分

根本交換
CSI運上去 上面運返啲薄切牛肉落嚟

我拒絕中國口罩😂

支那又拎光環

大陸大把口罩根本係比大陸人係世界各地大量搶購,然後自己收埋晒

唔好咁 冇made in hk

啲口罩去咗邊？
幾時派到？點樣派？
醫院幾收到你哋嘅口罩？

攞港產同舶來貨換中國製造？
我屌你老母啦

1700萬口罩？我一個都收唔到
所有口罩我哋自己俾錢喺外國買
關你支那撚事咩
你哋班支那難民咁有民族意識咁撚憎日本韓國同其他國家又死去搶口罩？

我們拒絕戴中國口罩！

香港過左7000萬上去佢落返1700 萬就要好似好撚恩惠咁？

相信市民不會拿到，是給政府人員的。

我拒絕戴中國送黎的口罩

2邊不是人

明明就係
搶我地既口罩再王恩浩蕩咁送返比我
地獄鬼國

我們拒絕中國病毒

我拒絕戴中國口罩。

D病毒係佢地帶尼既,
宜家比口罩就話自己有幫手？
同你宜家比人拮咗一刀,
之後佢比塊膠布你.
唔通要我多謝佢呀？

港共送完上去 之後中共送番落黎當送比我地？

冇人想戴大陸口罩啊
你哋啲口罩一啲都唔衛生

識貨，連登仔係時候要學識玩政治。 我幾肯定我地要求還口罩 政府比唔出 又唔敢錢開警畜用量 最後d垃圾中國人會轉口風話 比警畜用心甘情願

我
們
拒
絕
戴
中
國
口
罩

中國做既，留追俾你啦

made in 支那 搵狗用啦

屌你羅生門
外面送入中國既口罩又消失
中國送入香港既口罩又消失
結果中國人同香港人都屌哂鬼

戴開小日本同美帝罩
支那不了

如果俾我收到同知道係大陸捐贈嘅，我即刻燒撚左佢再放上網比支那睇吓。

無錯， 就係激到佢地針對中央政府
而家香港人都係有反抗先有咁多口罩
你唔反抗就緊係無啦

仲好意思講
邊個搞肺炎出嚟搞到個個要口罩都未L講

有網友反問港澳辦：「是要送去給他們拿來罷工暴亂嗎？」；「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

其實支支真係命賤，仲要係佢地自己攞黎

認真 我唔會要 mic有外國QA都勉強接受
就咁mic 根本就完全不可靠 我寧願出少啲街

零乘幾多都係0 1個美國人 = 無限個中國人

又億億聲送中買支那武漢製單層口罩

做反未

要嚟抆屎得唔得

支那狗而家先知自己命賤

訂購了要送香港被攔截的何止1700萬個！

又係度種定d 假理據, 過兩年話大陸幫香港抗疫, 事實是香港新年後接收了大量大陸難民, 以至在香港社區爆發。

他最後向反送中喊話：「至於那些最惡毒攻擊國家的人，我期待他們有骨氣喊出來：我們拒絕戴中國口罩。[/size=6]」

我拒絕戴中國口罩。

1690萬比popo

中國人係共產黨之下就係賤過香港人
快啲推翻共產黨

會鬧既小孩有奶吃
所以快啲鬧

香港人在網上訂了十億口罩. 準備捐比大陸, 不過張訂單長期未上機。

有網友反問港澳辦：「是要送去給他們拿來罷工暴亂嗎？」；「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

以上皆是，謝謝

用香港轉移武漢肺炎政府決策錯誤
既on9既手段仲有人信
睇黎文革2.0不遠矣

吹咩

笑左 做乜都柒

叫班黑警咪撚偷賣CSI 口罩咪無事囉

只伯佢老豆係 「唔怕，唔戴，信政府」嘅弱智藍屍

我都驚
有邊隻中國口罩係合規格

隔離吹風個藍絲死左
咁係咁弱智既話就真係唯有RAP

777

無人想要

和平時期, 黨既小恩又可以loop足200年, yeah!!!!!!!!!!!!

成班傻閪，個1700萬個又唔係比香港市民，嘈乜鳩

1700萬片口罩?
轉個頭印CSI logo再運返上去/只比正苦少部份人享用, 例如green object
關普通市民9事

-

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

你地前世唔撚修今世先投胎喺鬼国啫

用返中國邏輯
你打劫左香港咁耐
派啲口罩落黎連利息都未夠
敵人送既資源多多都用呀

邊撚個話拎完你地啲口罩會用
我自己就用日本口罩
不過拎完你地果啲屙篤尿喺上面等你地用唔到都夠過癮啦

香港值錢咁多
緊係供左每人兩塊先啦

利申 買黎掉都唔俾支那人

一人一啖口水都浸死你
一人造一個口罩都有14億個

大國嚟架嘛？

好多人唔撚識

呢樣真
中国：偷 呃 拐 騙 黃 賭 毒
美國：太空 軍事 醫療 教學 創科

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

送撚完 1700萬個, 做完門面功夫, 私底下送返上去 1000萬個

d罩係比佢地最愛既黑警同廢老
邊可能比廢青

會唔會開心d

啲狗罩嚟到都係比港共同民賤聯架啦
邊有機會去到反共嘅人手
雖然啲狗罩狗也不屌

牆內：看清楚當乖孩子的下場只有等死
香港：MIC狗也不屌

個1700萬口罩俾我地用？定公務員定藍黨藍社團？
寧願買成千蚊防菌日本可重用口罩都唔需要
你還返俾武漢醫護先

唔要比我

我燒比祖先

你知而家下面幾多肺炎鬼

會唔會拎去比醫院用?

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

佢地嘈啲口罩比香港
我地嘈csi口罩喺大陸出現

打和啦super

爽

拎完即掉落垃圾桶

made in China 不了

口罩我唔撚要啦 唔該你地唔好再周圍走播毒
要死就返鄉下死啦

如果可以挑起大陸豬反共就緊係多多都要

重點係本身果1700萬口罩都係香港比佢

記者冇撚用，點解冇人當場問1億個存貨去左邊

真係正宗有著數時就咱都是支那人，冇著數/問佢拎野就你哋我哋鍟得清清楚楚

送？
送乜撚野
講左咁耐得4個數字1個中文字
黃店提供左1700億個口罩添
吹個數出黎有幾難？
連有無一個口罩落到市民袋都未知
最好印埋D字上去出街認到邊個係藍屍
我可以講呢D口罩送都唔要
咁大陸人可唔可以承諾唔用外國口罩呀？

Csi

用高幾倍價格買翻尼啊？

抽走香港合規格既比班支那高官
比返啲三無口罩你
再要你感恩

比我都唔敢帶啦，點知啲囗罩有乜

特登嫁

亲 同意请转发微博

口罩去咗邊？
無人問？個個係度打飛機！

根本係個局...第時你會聽到：當初唔係我地大陸比口罩救港，你班無良心港燦死晒啦

上街抗議就有口罩拎

文宣要出動了

拒絕中共送口罩，支共政府攞光環

外國公司中國製除外

渣嫁，變左3200萬la

左手交右手

找咗都唔用掉落垃圾桶

可唔可以上微博話嗰1700萬口罩俾晒狗屋

林鄭係咪驚中港凸然上下一心推倒中共？
所以要用口罩製造中港矛盾？

用錢買, 屌你班大陸佬. 唔係送.
你班撚屌垃圾民族, 自私自利.
已經送咗 CSI 堆口罩比你地. 幾百萬個. 有冇收你地錢.

用csi換救救mask?

呢堆就係 之前訂咗2千幾萬個口罩. 比大陸佬 HOLD. 依家終於放貨.

屌你老味，我寧願唔撚要，之後又要比班支那人講要不是中共比口罩你香港人。。。個堆廢話

想問反送中同大陸班傻婆傻佬有咩關係？
點解不滿？
阻住佢炒水貨？

香港送上去既csi口罩都唔止1700萬啦

難得d粉紅係咁追我地還1700萬，我地配合下先啦，還定又還唔到既，仲可以串警畜用量多。立於不敗之地。 除非佢仆街到沒收醫療口罩，到時工會又可以罷多次工。 我相信罷工抗爭係會上癮。

我拒絕戴中國口罩 咁又點

以子之矛攻子之盾

1700萬個救救

支那係做完衰野之後補獲 , 唔係援助

「是我們內地醫護人員命賤呢？還是人民的命賤呢？還是香港人的命高貴呢？」

係。係。係。

買新口罩要睇清楚

大多數病毒都帶負電荷，所以外科口罩的過濾層大多是帶正電荷以達致吸附病毒效果。但武漢病毒的刺突是帶正電荷，所以大多數外科口罩的表現可能比想像的差很多！而且新口罩可能比舊口罩或洗過水的口罩更差！

香港有團體寄上去，中國又send 返d落嚟....使乜搞咁多嘢，所有香港人及團體停止send 口罩去中國，中國都唔使send 嚟，留比本土用，香港人自己揾自己做，自己顧自己先啦⋯⋯

係林鄭要求㗎

口罩都可以落格1500萬個, 利害了疫的國~~

未能感受到個千七萬口罩嘅威力
仲有大撚把人漏夜排隊買口罩

香港人實夠膽唔要你地啲口罩架
不如你地夠膽都唔好黎香港啦

又扮支共救濟香港

過去一個月林病已從武漢市獲得1700萬片(二手)口罩

請問d口罩去左邊呢?

你哋信政府，唔使戴喇

又想要不是中央

唔洗啦，多撚謝

1700萬你留返比自己用啦
咁多謝呀 唔洗客氣

拎左香港九千萬個 比返千七萬香港

香港一月頭，已經搶咗一轉
估計1700萬片有部份係一月中果陣補貨

你咪印「我是中國人」囉
反正都係d 藍絲廢老同popo用

之前都有人建議台灣印台灣旗架
就睇你班撚樣粉紅一d 骨氣都冇會照買台灣個d

CLS口罩係暗地裡送上去，班大陸人唔知
而支那口罩送香港，係光明正大咁比所有人知

李文亮佢地唔記得咗？

雖然到唔到手，但係睇到都好爽

光明正大咁俾人知但係冇人知呢批口罩最終去咗邊

咪又係淋病收埋

1700就算黎到香港, 都一定黎唔到平民手
亦都唔係醫護手
黑警用晒, 賣晒
仲會暗雅底比返晒大陸
呢個遊戲根本就係,枱面對你好, 枱底抽走晒啲錢同資源

回歸23年啦, 仲會咁蠢信你比1700萬個口罩我地?
港共快啲還返晒啲口罩比大陸,
同埋講下啲 CSI 口罩既使用量
比啲數據黎....

叫香港人唔好用中國口罩
邏輯係 有條支那人攞刀捅完你 睇住你流血 之後施施然攞塊支製藥水膠布 仲要話夠膽唔好用丫…

講咁多野唔推翻共產黨
只係識打飛機

李文亮單野佢地咁樣睇架wor

每人要一百個
要七千萬你而家俾咁少唔好唔俾

香港根本送唔少上去，宜家比翻少少次貨香港。維尼: 只要香港唔搞事，中共對你地好好架

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

係香港人真金白銀買返黎的
唔好講到大陸送咁!!!!!!!!!!